點睇有班連登仔幫泳總轉移視線，攻擊歐鎧淳？

明明件事應該針對既係泳總, 甚至係泳總背後果班高官同權貴

就因為泳總利用自己既權力迫淳淳出聯署聲明, 就將矛頭指向淳淳

正中泳總下懷

好似癲狗咁

唔係針對件事
只追住歐凱淳轉發兩份聲明
就屌到人地貼地 永不番身

鄧歐鎧淳慘...
比泳總迫出聲明, 仲要成為矛頭比人公審
而家泳總班人笑緊
等鋒頭過左,又無事

助紂為虐

五毛

直頭幫班權貴打壓一個慘遭利用既弱者

班連登仔好撚賤

點解你覺得佢係被迫？從佢第二篇回應就知條友同佢fd底先撐，
佢自己衝出黎柒冇得怪人屌佢，
而且而家都仲係問題核心中爭論，
冇比其他野spin,所以你話網民被轉移視線係唔成立，
只係你精蟲上腦唔想歐凱淳比網民圍屌者

樓主五毛

個個都出同一篇聲明唔通都係自己諗法逐隻字打咩on9

梗係比泳總迫啦

你呢d人為左老屈真係好撚無恥

你睇埋第二篇回應先講啦盲俠

除咗游得快之餘重要含撚先出到線